歐陽巧瑩斥香港藝人平行時空 繼續飲紅酒盲迎合強國市場

反送中運動1周年，不少藝人因黃藍政見不同而有所抒發，但前港姐歐陽巧瑩「政見」與大台不同，多次在個人平台公開發聲及撐黃店，今年3月約滿後已狠撇大台，而老公「木偶哥」林師傑疑因她的關係被投閒置散成透明人，只剩做《勁歌金曲》主持，昨日他更被證實死約完後，遭大台棄用唔續生約。

今日，歐陽巧瑩就在社交平台再出帖文，貼了一張藍天彎月的圖片，指這一年自己喚醒了，亦發現香港大部份藝人在平行時空，更列出了3個原因：「第一，真係有一大部份係政治冷感，你有你哋抗爭，佢有佢哋繼續飲紅酒，佢哋只係知好多黑衣人破壞交通同社會安寧；第二，香港根本冇artist，冇屬於香港嘅artist，由97之後根本冇所謂嘅香港artist，歌影視都係睇住某國市場去做，香港得個幾百萬人，點夠十三億收視重要，一場運動，你都可以知道香港人其實係幾有才華，根本唔輸任何一個東南亞國家，咁點解自九七回歸之後香港嘅娛樂事業停濟不前？原因唔係因為我哋做唔到高質素嘅作品同Artist，而係為咗迎合某國嘅水準而令到我哋嘅質素不能夠上升；第三，香港冇artist發聲嘅原因，係因為大部份artist都係人，都係打份工，佢哋都有自己嘅生活要負擔，少啲勇氣都冇可能發聲。」

歐陽巧瑩再指出自己不想再做藝人，除了因為厭倦，更看到藝人被外來因素去強迫迎合所謂嘅『市場』，更寄語大家要支持本地藝術家，不要因失去才後悔，因為藝術品才是最能夠保留到當時文化及回憶，最後她說：「廣東話，香港，加油！」

like左post既偽人暫時見到有黃心穎同翟威廉

連登仲有好多eason 朱千雪果d死忠

林夕

肛交敏都有

佢個fd劉佩月一年都無出過聲
上年澳洲山火佢係咁係story repost 文宣比人屌到即刻刪哂

老實，有留意呢個女仔，我真心buy，之前佢同佢老公搵到一批口罩，然後只派畀有香港身份證嘅人，我覺得佢真心幫人。
BTW，佢撐大麻合法，小心被藍絲抽水。

不反黃心穎了

好黃

詳情睇哩到

明明成家言論都藍

人地LIKE左 喔，仲算藍？

大麻合法 不知幾好

呢個時勢 話之佢扮黃

講得出呢d野 已經好好

吳若希都有

推

比個nipple 睇下先講

「原因唔係因為我哋做唔到高質素嘅作品同Artist，而係為咗迎合某國嘅水準而令到我哋嘅質素不能夠上升」

好同意呢個講法
以樂壇為例
幾乎全部都係情歌
仲要係慘情假音高音鳩叫....

部分新人、非主流嘅就曝光率低
因為得一個大台可以上
除非聽開電台
否則真係好難知道有咩新歌同新歌手

黃心穎唔係有去明星足球飯局咩
定係之前誤傳？

香港樂壇一個肯企出黎幫林夕講野既都無

有無唸過其實娛樂, 運動係專登唔比你香港強大

可能食咗TG?

佢老公慘啲 成家深藍 得自己同老婆黃

Like左=黃？
Like 左對得住死咗嘅手足？
Like你老母 發聲都唔敢 收嗲啦

你老母閪，你同黃心穎講啦

同我講把撚呀

BTW, 早幾日威廉仲有同WINGTO 做LIVE, 冇割到, 應該都堅黃.

你係咪有咩柒病呀？食左藥未呀

香港運動員好多都係支那人

點解LIKE就係黃

佢最錫嘅楊千嬅直頭好似唔識佢咁

起碼好過偽人like都唔敢

大麻合法無乜問題

問題係人
唔係件事

而家嘅like唔係noted咩

唔同issue有唔同睇法完全無問題

共產黨好緊張宣傳

我都想香港大麻合法化

好明顯樣樣野都係 無論科技文化定其他野 佢咁多年都打壓緊

令你無獨立既本錢

又多一個想選?

當年鬧梁頌恆講”支那”又點計？

去陪酒?

更寄語大家要支持本地藝術家，不要因失去才後悔，因為藝術品才是最能夠保留到當時文化及回憶，最後她說：「廣東話，香港，加油！」
重點

本身幾討厭林師傑
而家對佢有少少改觀

有睇佢ig就知佢好黃

又黎全部都情歌嘅印象派9up
到底近年樂壇有幾時係全部都情歌
明明近年非情歌嘅比例一定係愈來愈多, d人永遠都剩係識9up香港樂壇得情歌

人會變 月會圓

777 89年反支 你唔當佢係黃?

仲有好多愛回家偽人連登吹捧

「我係中國人呀hi」又點計？
人地話佢呢一年醒咗
可惜仲有好多人未醒

10年前個個高登仔講我係中国人hi 添.

10年前11哥都好泛民添.

講而家啦大佬

上面成班風向狗

KOL100嗰排幫港出聲報過佢兩公婆喺街派口罩
擺明係支共叫佢出嚟扮黃

我諗佢講緊派台嘅，或者喺大台唱嘅歌

睇現在

「近年」的確係

我係講得誇張左嘅
但有段時間真係多情歌到嚇走左去聽台灣野

支那好多人質素低係事實
但都唔代表香港藝人有才華
兩者係可以並存
事實係 香港好多演員連讀稿都讀唔好 莫講話要佢做戲

走啦你，講Eason，比兒登仔屌死你

填詞界係咪俾黃偉文壟斷左

我估d藝人like多數都係暗黃啦
講真做依行你要養屋企點會隨便講野呀
係咪你哋養佢哋先？
再者like得都係果啲唔敢出聲但歐陽巧瑩講出哂佢哋心聲果啲

咁勇 佢好似同TVB仲有約

對唔住
以前成日笑你係bitch係雞

今日班偽人唔肯認自己係香港人
他日就唔好痴咁埋...繼續奶共啦去

2016 周啟生都深藍啦

愛回家大部份都係表左態既藍絲

大麻對健康嘅影響係低過酒精同煙草
On9先會唔俾大麻合法化

利伸返唔係話樓樓上
只係好多人話冇好/非情歌嘅作品，但根本講嗰班人冇乜自己去留意，淨係睇youtube嗰啲share出黎嘅歌就當係全部
當然香港聽廣東歌嘅聽眾好多淨係慣左聽情歌，但係有好多非情歌都係事實，牙醫最新隻碟已經係好多非情歌，rubberband啲友情歌、逆境歌，tonick最新嗰首鬼滅之日
只要肯用心留意下一定有，搵韓國台灣新歌又唔見啲人咁懶

Off topic 黃偉文本人都黃
新年祝人「光」宗耀祖「時」來運到
3萬thanks 嗰日又po啲得戚相

大麻係未期癌既唯一救贖
其實點用先係重點

咁你就咪話人like左=黃

之前睇過篇報道話林師傑同hotcha個regan都黃

只可以話00年至12年真係多mk情歌先成日俾人話香港得情歌嘅印象
但係今時今日仲成日見d人講「香港得情歌」,覺得佢地根本冇了解過而家嘅樂壇已經比以前多元化好多

香港偽人連因為武肺叫聲香港人加油都唔敢，要好似學友咁講乜鳩不添亂先唱得歌，無計始終做偽人既回報太高相比佢哋能力

從來冇當過大台d歌係廣東歌
而家有得派viutv都好d嘅

攪到咁扮哂野遮

大台啲歌差唔多全部都孝子、鄭俊x同hana

所以要知上年11月18日當日圍攻理大之制
同日CCTVB錄製台慶節目簡直係平行時空

聽下「缺」呢首非情歌 而且幾乎合依家 我經常loop

唔識佢不過push

我都唔知睇呢d來重咩 就算你黃都有100種意見 十鳩白鴿而家都會郁下喇 你可以屌佢而家做唔夠 但令番之前d野來講就算喇 唔係個圈永遠唔會變大

喱隻 之前好似仲上到tvb

唔需要唸
娛樂 運動 文化都係民族意識既催化劑
共狗點會俾機會香港人

首歌得咪得囉 唔會因為上到tvb就唔聽嘅

偽人

運動咁易建立身份認同 點會比你班人認做香港人
相反 08奧運 中國女排 呢d 個陣不知幾多人支持中國隊呀

就算宜家都唔係每個人接受到使用支那

千雪bb又做左乜

連登道友全面進場

冇咩野 不過大是大非前

有錢又冇負擔 讀law

都選擇做離地撚 有d失望者

科學都係...

做飯謙

過幾日應該都俾高層照肺架啦

之前又話佢藍 睇定d先算

除左香港藝人，香港人都係一樣
所以有咩好嘈

其實條女做邊飯我都唔識 講到好似大明星咁

想點火唔係咁點架

睇愛回家(馬)嘅時候已經好鐘意佢

心穎勁黃

有啦
嗰個咩閪門已經抽過
又話佢free the nipples

條女正臭雞黎

要啦 市民放鬆左 政府又有錢收

嬅嬸掛住撫摸維尼肉掌
邊會記得林多

藍絲咪針住呢點狂打lo不停話手足口罩入面放大麻
個人對呢樣野無好感 但班垃圾根本無讀過econ唔識LS 鬼會明毒品合法化個rationale

佢d家姐藍到仆街

完全對佢改觀，大家可以睇吓佢喺YouTube同人玩狼人殺啲片，完全思路勁清晰

講完句rip俾支那人洗微博 刪post 出聲明唔支持港獨 又俾番連衛兵屌 你仲想佢會再出聲咩

人地想從政呀

噚日荃灣童裝又屌人出黎𠝹票
呢個出黎9句幾句上神台
真係好玄

真係有料個d係香港全部撈唔起要靠台灣捧
Hocc,方大同,盧凱彤,岑寧兒...

大把人係咁

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

食大麻愈多 人就會愈黃

但有一個夢 不會死

其實邊有咁易黃變藍
但係咁樣畀人割法個人真係會心傷
唉

應該咁講 大麻、煙、酒都係毒品
如果嗰班on9覺得大麻唔應該合法 咁佢地都要應該支持煙酒非法化 唔好雙重標準

愛國同愛黨2樣野？
2016年喎

馬撚仁

政權維穩最佳工具之一

禾睇上官飛

唔怪之得
佢我印象中明明係藍

不過轉左黃

師兄心水清
大麻影響低但唔代表對社會有好處
雖然我都想合法

大麻合法化

呢件三姓家奴

應該係走馬看花式㩒like

我同意，以前係佢fans
而家佢連update都少咗
可能佢有一套自己睇法啦，加上背景又富裕
唔使同我哋呢啲草民有住同樣嘅呼吸

呂布後人

呢件真係睇定d先
當年有份屌巴治奧

之前見佢14年都有post一人一相撐學生

佢2個根本唔驚比人封殺

有幾慘
好多手足既家庭都係深藍.....得自己黃

仲有吳弱雞

繼續鬥好想睇黃絲狗咬狗骨互相批鬥

ugly

咁原來我都算好彩 至少父母唔藍 老母仲要係深黃

佢係咪想以後冇得返去成長地方

人如其名

巧型

做雞同政見冇衝突

唔知仲夠唔膽叫夕爺呢

唔好吹奏，唔好造神

p

永遠出聲個d都係奀星
睇唔穿佢地係引人注意定真心

所以話兒登仔真係痴撚線
又唔撚識又要衝出嚟
幾撚時全部都係情歌 講緊四大天王嗰陣？

波大有腦

我覺得威廉好過馬國明
兩個都係呆
一個真 一個扮

連登仔係鐘意不停打飛機

tbbb

點都有一部份係引人注意嘅其實

佢有like Regen啲post

入黎為左丁佢 點解幾頁都未有圖
佢真係越睇越正木偶哥好幸福

張曦文都有Follow佢 但實唔會Like

689 有咋喎
777都有咩

唔好一嚟就毒品
適用使用同管制，可以減輕壓力而唔會對大眾造成影響
一刀切禁售，會犯法嘅人都係會由非法途徑入手，更加危險

果句"而係為咗迎合某國嘅水準而令到我哋嘅質素不能夠上升" 好正

我以前都對支那呢個詞反感啦
而家開口埋口支那閪，咁又點計

佢係咪成日吸大麻？

下 上次區議員選舉見到佢有份投票 如果係離地撚會唔會去投票呀

呢排like左個叫Music Hotpot既page
入面好多新歌手
都幾有質素

我意思係隻歌既題材
都仲上到tvb

cls，唔可以比人覺醒架？
又來鬥黃？

似乎幾正
Like左

如果你係cctvb 藝人，俾報紙佬發現你like 咗黃絲post 登埋出街，你覺得cctvb 會點做？

收皮啦 紫頭閪

心穎好黃不反了不反了

Push.

邊個係真呆?

以為佢同整容雞莊屍敏（抆屎）好FD

樓上五毛 早已blocked

我都係
明明記得之前unfollow咗佢轉黃

講得好，對香港d僞人好失望
Eason ，平常好性格㗎，扮曬鬼仔，居然一聲都冇出，真心希望佢收皮

民主歌聲獻中華嗰班呢 又點計

係呀
一個幾有心既platform

又係扮黃
好彩你發現到

8 9

想翻身

佢人品差還差 佢應該係真黃

唔好話大麻啦，性取向、家境都係俾藍屍攞嚟攻擊人

你On9?

投保皇

未迎合某國個陣已經下滑緊 抽水嘅

仲有連登仔至愛黑警大嫂謝安琪

根據連登邏輯like啲藍偽人/post都會係藍
同藍絲fd又係藍
但自己父母藍又話可以分得好開
標準不一係真

睇錯三家性奴

有錢又食大波妹都慘？

777讀緊港大個陣係支持民主運動

可能就係知自己個成本冇咁大 所以敢岀聲？

個姓

梗係啦 比幾千萬你使撚反政府咩

16年咪又係大把人屌梁天琦

想問頭幾個留言講啲人係咪unlike咗post

馬國明個啲唔係叫呆
係叫戇鳩
從來都對佢無好感
利申：絲

只能講佢嗰陣良知未死晒
但後來死晒

嘩睇佢幾撚開心
想同雜種含撚咁濟

講得好好

佢好靚仔威廉

記唔記得三年前有連登仔開post「派一千蚊畀參與愛國大遊行嘅人」撚人

反修例運動之前有幾多港豬經常北上吃喝玩樂？

人會變㗎嘛清

人情冷暖

agree

不嬲都好憎嗰件八婆

佢個style同外貌的確幾唔討好

冇約喇

抵撚死，本身都有 follow條八婆，上個月見佢打埋哂啲無聊野unfollow咗，香港搞到咁實在冇乜心情睇呢啲平行時空嘅臭閪post嘅無聊野 又唔撚係靚 又偽善

零八北京奧運 夠大把香港人話自己係中國人啦

有無link

大麻合法化？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實屋企人黃都未必係好事

大麻, 不了

班偽人咁離地，係都唔其

佢老公林思傑冇like咩

乜黃店就批鬥到幅牆貼乜文宣
偽人Po ig就上神台

真敢言